【求男仔 合租！3人分租$10000單位！】

頂唔到 仆街深藍家庭
出面啲一人盤又細又貴
有冇人一齊想搬出去住？
.
.
其實番幾日兼職都搵到$3300交租
.
.
如果四人就$2500。
.
.

利申 20歲/

（歡迎跟post同問）

4人 訓1皮既既單位 可以有幾大

一皮野三個人住係咪即係其中兩個要住同一間房

Book酒店啦，而家酒店好撚平

笑乜撚野

相處好同住難
能屈能伸巴打

其實可唔可以book足一年

幾錢一個月

都好過係 深藍屋企 住。

我想有個地方訓炸，日頭去做文宣，日日都去集會

係掛。當大學hall咁住lor
再係屋企住好快變藍絲....

$90/2 每人45

住工廈啦

我想要真住宅地址
因為想真。割席 藍絲家人

我都想
Tg: happygogo123

留tg

push

住青宿好過啦

一皮工廈 大好多

觀塘區 我都想

如果住賓館, 100蚊日都有選擇, 仲未計月租
租樓仲要上期按金水電

可以當party room用
但唔係 真正脫離 藍絲屋企

單位幾大？

搵到人再搵地方
有大有細
近市區細 近郊就大少少

十個人一齊住都好過對住藍絲屋企人

真心呀

呢啲都好丫

幫推

唔介意行樓梯可以搵唐樓 平好多

有性趣

成床精

咁大個人 經濟獨立 同佢地斷絕來往
又唔係入面住

咁點先算係

樓主
你每人5000住兩個人好過啦
4人真係唔係人住，你仲要諗下得一個浴室，迫到仆街咩(你搵幾個gay 佬可以一齊沖涼屙屎另計啦)
仲未計10000蚊俾你搵到都係細廳細房，真係打個飛機都俾隔離聽到

以家樓主想真搬出嚟唔想再同D仆街住呀！ 有冇試過寄人籬下相出句聲都唔得既感覺呀？如果有，你應該知道佢唔會介意瞓碌架床，甚至瞓梳化床佢都唔會介意。酒店個D又唔係長遠，你講嚟有乜用？

黃絲屋企 同 綠絲屋企 都唔會明白。
thank ching U know me!!!!
真心 住多一日都想死。
我日日都覺得自己比藍絲排斥
飯自己食 又唔敢出廳！
雖然上年 自己用好多錢裝修咗自己間房
但隔離間房
佢地開住TVB新聞台 鬧黑色衫收錢
仲日日叫警察打Q死佢地....
6月都仲會想叫醒佢地
8月炆到唔想同佢地講野

之後日日訓煲底 涼都冇沖 驚咩？

我好多年冇洗佢地洗！
因為我屋企本身好撚窮
我唔係賺好多錢
不過自己支出唔多，
慣咗一日食$50以下，
又唔出街 又唔去玩。
收入around 10K-8K
因為讀緊書 搵到10K已經好好
我係隨時都可以離家出走
但都想有人一齊分租

巴打
你如果真係諗住斷六親長期搬出去住
你真係要諗清楚生活質素既問題
而家唔係叫你住一頭半個月，係講緊可能一住就住好多年
一陣迫到自己都有情緒病就無謂

再講，你３條友每人３３００
２條友每人５０００
你其實都係畀多１７００，但有自己一間房真係爭好遠

你信我啦，我自己都搬出去住好多年，冇老點你

咁都要搵到人先得掛～

巴打你邊區呀

仲要兩按一上吖師兄

3人即係要3間房
1皮嘢仲想3間房可能得天水圍

仲要最少2個廁所先掂

而家工廠劏房好多吉左但好平
觀塘靚仔d 最細100呎咁上下 3000有找

其他區會再平，觀塘火炭應該最貴

冇啦天水圍啲則咁撚大
兩房10000都要搵搵

而家d酒店真系平到嘔

我屋企 5個人一個廁所

其實各位ching係用咩角度分析，
我係 屋村仔 出身～
唔好用私樓 去評估我生活指數。
我有部電腦都賺到錢嫁啦 其實～